D組 🇦🇷阿根廷 vs 克羅地亞🇭🇷 3

56%
44%
0-0

足球上帝踢波未呀屌

上場幾條友圍美斯 就係咁比波佢
今場咁撚多位 又唔比波美斯舞

美C呢,死撚左邊呀屌你老母

半場和

Y

rebic狼到呢

足球上帝無邊腳好波

點解無鏡頭影下戴巴拿個樣
可能同山神一樣係後備席偷笑

一陣格仔真係求奇贏個傳中就夠

球證決定好撚慢

少林足球

美斯後備?

呢下就叫唔小心

呢下唔吹
on9

個meza廢到仆街

無意

咁多個post

幾時到球王美斯後備出場？

成班玻璃人唔撞得話rebic狼

求阿根廷入一球

阿根廷犯規=唔小心

屌 中立講波系列

屌你煩唔煩d

咪係囉屌

咁錯腳

捱夜睇西波
放棄

明天起身，應該00

真係痴撚線

嘩 踩完仲要拖幾秒

好悶

咁悶點睇呀

This is Argentina

踩完都算 仲要一野飛埋去 痴線

3個POST

幫到出曬面

踩完仲要起飛腳

屌你老母想人斷腳咩

笑撚死 人地踩就有心 阿根廷就唔小心

嘩屌呢下又唔狼

全部都係足球上帝d信徒

用呢個啦，另外嗰個組名都錯

唉 我都想棄

幫上帝登基

差唔多啦，有大半個post係致敬講波佬

球證係有少少幫美斯
格仔旗又係多犯規

阿根廷犯規叫錯腳

D組

?

呢下都紅得啦屌

佩利錫射完球波就靜到...

三條友都撐阿根廷

18號廢撚到

屌鳩射

rebic
咁撚晒

18號仔好波

射到咁

抵啦

阿根廷爭啲輸

藍天

浪費

屌你兩邊柒鬥柒

屌

摩迪靚到

悶，唔講以為阿根贏緊，係咁中場搓又唔走位主動拎

列比治食屎la

射成咁

垃圾單刀

控得咁撚差

皇馬對熱刺

射比上帝信徒

比著牙朗呢球應該入咗

我指3開左3個

摩迪

晒撚哂 屌

控成咁

訓先

阿根廷啲後防真係廢撚到癲

比得咁靚 嘥撚哂

你老母打你老豆

未企穩就射

keyman 把口好似好精神 但眼神死

列比治

波都控唔好

摩迪勁撚到

modric勁到

成個人炒到飛起

又要威又要戴頭盔

好治癒

換meza ok?

阿根廷勁廢

飛左天

下半場換走

摩迪今場好撚勁

單刀都咁

Modric

認真呢個陣會唔會仲勁？

西瓜
Dimaria Messi dybala
Benega bigalia

單刀都咁，廢到

摩迪比得好撚靚

又茅又廢

佢平時應該用曬d時間做gym

上半場美斯表現好搶眼，鏡頭下嘅佢永遠都喺中圈

決賽出到勁到

阿個下飛剷又無牌
痴線

足球上帝幾時顯靈

18號唔好去死

任推都拎到咁
空晒又唔比

即係要訓

點先叫唔悶

咁都唔傳

成班睇拍戲

好刺激，互有攻守

訓得

紅啦屌

換撚走meza啦

希望下半場會換小花出黎啦

推到咁撚樣

靚到

做咩有2個post

有邊場唔勁

阿根廷啲傳波大路到 教練都係果套 美斯自動波啦

單刀連波都未撚控得好

最後果下冷靜到俾右邊就真係球王啦

其實兩邊都好狼死

勁撚肉酸 但牌都無張

今場阿根廷防守仲廢過上場

阿根廷比摩迪任劏

美斯掂左有無五次波講真

返屋企啦美斯

球證呢兩吓foul到冇
幫阿根廷幫到出面

Keyman即刻唔出聲

屌你老母rebic

呢場好睇過法國好多

買個入球細

今屆世杯不嬲冇牌

On9咁都叫悶

一腳炒起格仔條友有無牌

美斯做乜膠

果下真係哇出聲 狼撚到

阿根廷定西班牙後防廢d

摩迪比到

Keyman: 0-0

呢句feel到佢暫時鬆一口氣

阿換教練啦不如

半場5:5

用夠個契仔未 天使dybala都唔用

兩隊都有超級大傻仔

條友望都未必望到

美斯後備入替整三粒證明自己

睇過尋晚烏龜果場已經對西波免左疫

美斯又隱形，仲話球王

戴巴拿 出我啦 我唔會散步

已經顯左啦 唔係你仲求緊link咋

Key man: 美欺今場只係配角

呢場可能係呢幾日最好睇

有冇人覺得個brozovic好似隱咗形咁

可能有var 所以球證都唔比紅 起碼唔洗錯

亞軍庭伸隻腳俾rebic踩=黃牌
亞軍庭後追踩人腳踝仲要拖幾秒=唔小心

上場打冰島,今場打格仔
好正常喇吓

格仔都算踢得差
呢隊阿根廷都踢到咁仲點話走得更遠

btw如果墨西哥打呢隊阿根廷

阿根廷後守廢 但克羅地亞進攻仲廢

佩里錫都係

睇多幾場真係抑鬱

阿根庭咁都叫唔茅，好野

大把人0-0就話悶架啦

keyman條撚樣真係收皮啦

你係咪訓左40分鐘先睇

perisic就有機會得
rebic唔駛諗 波都控唔掂

格仔旗 17 18 呢2個幾有殺傷力咁
美斯果邊攻又唔係幾得
防就廢到閪咁

呢場唔西啦 烏雞果場兩邊都唔撚攻

人盯人messi

美沙有冇幫光頭佬含撚?

佢控都控到咁仲expect佢會望到右面比

講真唔好話隱唔隱形，都無波到佢腳

換人啦屌

如果格仔贏 冰島跟住又係2&B身上拎3分
格仔有權保送冰島 喧上帝會唔會仆街

魔笛真係好勁
d 控球完全高於所有現埸球員

如果摩迪係亞軍個D配美欺一早出線

有now攞好無

克羅地亞 進攻算OK
傳中個d 幾好
但把握力勁廢

次次黃金機會龍都唔中

美斯下半場入黎大炒ok?

強強對碰通常開細

踢阿根廷出局

死都唔用dybala 吹咩

阿根廷太撚多工兵,搵多個做波/帶波出黎跑同爆已經夠嬴克羅地亞

on9仔Rebic唔畀peresic

一開始仲要兜話咩冼腳，都痴撚線

摩洛哥都打贏

呢球就算唔小心都至少黃啦

美欺拎埋d野食入黎野餐未

NOW班人偏幫球玉隊到出哂面

幾撚驚維沙高傷

屌你老母 茅西到

阿根廷再唔換 希古恩大把拿迪馬利亞 真係抵出局

集氣下半場換小花備入替表演帽子戲法

格仔後防成碌撚咁，兩個中堅

輸就輸啦屌你老母
反正踢到咁都遲早輸，換dybala 入黎比我睇下都好呀屌！

沙特都打得贏

睇死呢場都係無紅

美斯同呀朗世界盃高下立見 一啲都無心踢

Gchi

推

modric + rakitc 勁到

2隊埋門都廢

又唔多覺眼佢mark到好實真喎講真

出呢3件結局都係一樣

班講波佬痴撚線
阿犯規又話唔小心又話跣腳
克就話應該紅
小花是旦傳又話好撚靚j成分鐘
成嗰上半場隱形又話好有作用
文素基治嗰球唔知點睇到越位

買撚左球王唔入波

屌你rebic

快撚d換走個meza 廢到

唔成立
因為今晚上帝會贏

屌呀？好彩上嚟睇一睇啫

做乜無撚啦啦viutv有波睇

佢未入場 你有水回

何輝同keyman一9樣

換下迪馬出黎啦

又播綠帽廣告

連基本組織都有困難

d國內兵笑撚死人

依家唔見得有希望 比啲衝擊可能仲好

呢度都係啦 淨係話18號茅 亞軍庭班友咪一樣茅

後防都唔知有無練過波

連奧達文迪都鳩鳩地

keyman我屌你老母

西班牙班友就應該會俾到 成班唔鍾意射波

阿根廷係連組織攻勢都好有困難

和興

仲有唔該畀翻perisic打左邊啦
佢一打右邊就靜哂

不如俾克羅地亞入一球送亞軍廷出局啦

跣腳剷

條後防廢到咁
唔用工兵屈人數輸到仆街

真定假呀?

美斯完全唔拎波
真係好少見
平時都會落中場幫手

好 g持

只係識後防長傳

Now 講波佬 = 垃圾

MEZA真係無咩用
反而個阿古拿技術一般，但起馬夠拼勁

好過meza Perez

有潛力做新嘅battle of Nuremberg

咪係，一開波果球係左邊幾撚勁

成日話阿根廷後防廢
克羅地亞後防仲廢喇

奧達文迪就不嬲都鳩鳩地

Rebic 尾個腳

定佢兩個一齊隱形所以我唔發現

美斯求其一腳讚左成分鐘
克羅有腳傳比文素基治爭d頂入完全無讚過

阿根廷光頭佬真係敢帥接班人

戰術亂柒黎

美斯唔返落中場拎波,得中場2條友成場好似馬嬲搶球咁

阿根廷嬴到我裸跑

Messi掂過20次
阿古路6到7次

佢都放鳩棄

笑話？

裂脾治

最好笑係話睇番var都係會比人判越位 大佬啊 人地後一格上黎架

後上越位呀

越左位呀 佢話

you will never walk alone

起碼輸都輸得抵啲 依家大半場啲人都唔撚識 用過阿根廷聯賽嘅人 都唔用組雲達斯？

阿古路都帶到波落小禁區
仲唔係廢?

法蘭克福拎德國盃都係靠佢

投訴佢啦 收佢皮

敢帥帶隊濕鳩荷蘭拎季軍wo

rebic唔該你生生性性啦屌 德國杯你好撚勁架果陣

我覺得兩球都係唔小心既
克想拎身位,不過一下踩落去,
阿果個真係跑緊,踩實左人,不過跑緊sin飛埋自己
我覺得兩個都係對波,不過依D真係意外

阿古路比美斯果下算係最大機會了
成個半場都西波

格仔2下傳波穿哂阿根廷防線
一講下就算

下半場:
文素基治 out

文迪蘇傑 in

亞軍廷真係好屎 點會贏到

美斯返香港拍廣告啦屌
又話球王
成個半場都行行企企
冇乜點做野

睇個勢
亞軍連16強都入唔到

中場出埋班尼加 出埋迪馬或者大巴
打返433好過啦 懶醒出埋自己友打343

感覺兩隊防線都有計時炸彈…

摩迪比多2錢重踢阿根廷出局睇下班主持仲有無嘢講

阿根廷條中場後防廢撚到

好心光頭佬換人啦

睇左半場，基本上D波完全唔經中路，美斯近乎隱形，反而左右兩邊好多波惦，直接叫美斯打邊啦

Meza咁垃圾都有正選
Perze 十幾碼空龍都唔入
Dybala就出都冇得出

依條友根本要長期坐 打國家隊表現廢過tevez 西瓜恩好多

咁冇理由一個就話要紅,一個就係唔小心

咁多隊入面阿根廷中前場數一數二勁 個教練遍遍出埋啲廢柴

克羅地亞d反擊仲入肉
阿根廷個豆腐後防真係食得屎

阿古獸其實幾fit 不過無波到

阿根廷再唔換 希古恩大把拿迪馬利亞 真係抵出局 祖雲達斯前鋒唔用 用阿根廷聯賽？

為左美斯唔用祖記夾開個兩條友抵咩

做乜負評

中場輸哂
就要叫球玉墮後拎波班友都唔識跑

我寧願出晒dimaria dybala 西瓜 咁出局都服d，出埋d阿甲仔又唔係踢得好

小花應該放棄狀態
如果係牙朗應該屌到成隊冚家剷

依兩場最有靈氣係佢喎

半和又中

我開始懷疑我係咪睇緊阿根廷

PS : rebic幾時斷腳

後防係好易比人爆入，好難搞

快出柏方戴巴拿賓尼加啦屌

你洗撚夠未?

你即刻send 個email 俾光頭佬ok?

最on9係又唔係打得好
又試都唔試
訂定機票啦亞軍廷

同小花一樣唔夾波

阿根廷識打雙核心其實真係好撚勁 可惜

一個真正勁嘅中場都冇 全部係哂前

德國盃決賽爆完拜仁後防未回氣咁款

Happy birthday to Wilson!

Meza親生仔

次名要硬食法國大餐

點睇都係空龍個下大機會d啦

亞軍廷真係冇態

美斯學緊流川楓上半場留力下半場先打爆你

森柏奧利=足球猶大

佢地話，入左都當越位
明明慢鏡睇到完全冇越

依下無計，條垃圾
比美斯射就入左

正呀j呀

喜般

留名睇美斯下半場連中三元bin哂你地c

真係痴撚線, 係咁廢UP
講跣腳剷個位真係
又唔知自己講野真係有機會令人誤會..講野完全偏幫一邊, 一D都唔中立

法包輕鬆贏啦 阿根廷隊型仲差過法包

就係因為美斯企中路,D人先縮哂中間,兩邊先空

出阿甲仔真係好好笑
係咪要扮戰術大師

投訴佢

美斯好慘 人踢波佢踢波 波皮都掂唔到

又有淫女

上半場咁少射門但場波又一啲都唔悶

後上越條撚咩 班仆街重注阿根廷輸撚死

外圍賽9成比賽已經踢到67咁啦 踢成咁已經叫有態架喇

其實可能係教練指示美欺唔好主動拎波

屌，出阿甲仔都唔出大巴拿

Igamer果個？

只能夠講智利真係好勁
比個戇鳩光頭佬教都拎冠軍

呢個咁既鳩陣都排到出黎
隻3號冇身型又單腳到咁拎黎打中堅
仲要攻擊果時當閘用
防守得返另外兩個+馬斯+Perez
對面一比就穿
下下靠foul down對面
要不是球證幫忙

佢地擺明認撚錯人
18號仔越位
但文素無

迪馬係蝗果陣踢過好似中場中
O唔OK?

阿根廷冇中冇後，美c又要墮後，浪費哂美c進攻能力，點打呀

阿d後衛仲好睇過利記d後衛
懦夫雲平時派膠都好睇過佢

好想屌嘉殷

其實今場應該出西瓜恩同柏方 不過光頭佬就算啦

應該都係教練叫美欺散步留力

Kayan講野真係一流

OK 不過迪馬呢幾年本身已經好唔OK

美斯呢場和埋, 冰/2&B嬴
係咪可以放暑假

企最前offside係Rebic
我睇返playback都分到啦

但係拎到波果啲坐緊bench 呢

美斯中場去派波比前面發揮啦 接受現實 你隊波中後場係冇輸送架

阿根廷d波都傳唔到俾前面，踢條春咩

叫dybala messi輪流落中場攞波再分上前 都好過依家咁

想下好啦

光頭佬教擦鞋仔波冇問題 整個球皇俾佢教 仲柒過馬連奴

係斷都係亞軍庭班茅躉玻璃人斷先

zabaleta d英文原來都幾好

點解阿根廷中後場選d人咁垃圾
真係無人才咩

你咁講又比人屌你呀

出佢打中間點解唔用DYBALA?

條撚樣睇住replay都話越位

係咪平時無睇開波?

我有錢靚仔，有咩方法識佢

dybala做唔到中場中 之前試過廢到

美斯散步就不嬲 連返中場拎波都唔拎就未見過囉

頭dup dup

可惜弱智

戴巴拿半場幫光頭佬含個撚咪有得出

比30m我 幫你做中介

2&B贏就下場定生死 下場兩大球王對決

不過呢場上帝拎唔足3分 而如果冰島贏2&B
咁格仔下場有權放生冰島

都唔係第一日 呢兩年黎都係得呢幾堆後防

無啲鬥志

把口一流

克羅地亞雙核打得幾好睇

阿根廷實係好廢

呢個3331擺明係因為多哥狗嘅人先至用
奧達文迪 馬斯 阿古獸 美欺

球玉ching 冷靜d好無？

可能嘉殷心地好呢

換人未呀垃圾光頭佬

傳唔到波上去俾個球玉你都無用啦

隊長wo 屌你老母做乜撚

散步王

點解牙朗咁勁, 美斯就

小花啲EQ

佢見到我真人一定出水

今年仲廢過4年前

越dup越低

唔換人

怨婦 + 廢佬粗口+ 盲撚式講波

美斯冇黎神氣

冇最重要嘅上腳型中場呢

美斯

光頭佬果種自信

美斯你作為隊長好心就唔好頭dup dup啦

橫掂都輸 阿根廷再唔換 希古恩大把拿迪馬利亞 真係抵出局 祖雲達斯前鋒唔用 用阿根廷聯賽？

唔想睇獨立隊前鋒

做咩呀美斯

你隊友黎架大佬 咁既款你班隊友點睇你

半場冇換人

隊長

9.5s頂唔頂到呢

美斯做乜咁灰
比d鬥心好冇

美斯好down

做隊長做到咁

上半場modric rakitic一人一下比穿哂真係好靚

屌，可唔可叫葉鴻輝番去守龍算

靜啦

終於話無offside

20分鐘冇掂波, 笑撚死人咩

keyman好快會打鳩何輝

dup晒頭

何輝知錯能改 大家唔好屌佢啦

終於肯認無越位

光頭佬都唔識中文

4點可能有

美斯漫步

其實竟然你打咗都唔出戴巴拿，咁直接唔好選啦，唔好比假希望我地

應該成隊都知馬斯先係真隊長
小花擺明商業考慮掛名隊長

( Show Blocked User - 球玉 )

加時賽 keyman對何輝使出往死裡打

8號做乜鳩

你個種煩

屌 美斯比啲火我！！！

美斯應該想早d返屋企抖暑

直播隻抽

終於發覺無越位

格仔21真係可以重點攻擊
仲廢過老虎

屌你打電話俾光頭佬啦係度洗有撚用

個後防做乜撚野

快開 求其一腳省埋去

8好on9

幫大家洗腦

可唔可以叫班後場去死

換走阿古拿先啦

打架la

會唔會0：0完場

上帝開始上力

心照型球王成日散步

你老味後防橫傳都可以傳撚到咁騰雞

阿古拿

阿根廷8號都幾廢

釋放大巴拿！！

文素逼到人地後防冇位傳

想好似thanos咁番屋企耕田

對住d有自信既on9隊友慘撚過有自知之明既on9仔十倍

阿根廷今場有邊個唔廢？

阿根廷10號直頭隱形

點解keep住唔肯用大巴拿

Dybala踢左中場都好撚過件8號啦

冇

美斯你唔撚想踢就比大巴拿入啦

8號 同美沙 廢撚到

10號廢d

我覺得球皇見到個教練咁出都唔想踢 成班比c朗個邊更豬既隊友

過得靚

克羅地亞加油

比牌 過哂仲出腳

摩笛

成隊廢

左翼得淡笑

根本垃圾陣黎 三後衛成日要馬斯回番後 姐係中場得一個perez 前面戈兩個完全無波
兩隻翼又唔係勁 on99

換個小保加嘅pavón俾你

美沙咁樣比摩迪

meza果種廢真係屌你老尾

廢到仆街 兩個都剷唔中

成隊都得啖笑

成隊波完全無轉守為攻既能力，後場下下大腳斬上去，波都控唔到落黎點做強隊?

認真，不如換走美斯佢

送走美欺

乜野足球上帝 根本係足球毒撚

又散步

個8號同13號
陳韋拿仲好過佢地

過得好好

助攻靚到

4231好過

西瓜恩出嚟

亞軍廷終於有黃

科

換西瓜

希古恩

西瓜恩

出斜恩

腳高撚到

33歲拿維斯 都好過美沙

換垃圾出黎

斜恩

掃堂腿

直接換戴巴拿迪馬落返中場hold波成件事唔同哂 仲要換希古恩

矛撚到

希古恩都唔用戴巴拿

收山腳

大巴拿係咪殺左光頭佬全家

又急

斜恩出黎救世啦

屌嬲

球證阻住拉傑迪

永遠都咁怕美斯同戴巴拿撞位 真陰公

紅牌啦

一比人換就射門亞古路

阿根廷賤到

hahahahhahahahahahaha

0-1!!!!!!!

西瓜定上帝入波先

On9

1
:0

克羅地亞1:0

屌你老母

1:0

垃圾門將
拉去打靶

輸埋

Dybala殺左森保利全家

派膠

屌 on9

On99

做乜鳩。。

搞撚笑

點呀 卡巴尼路

仆街啦

卡巴

都冇波送上去點解出希古恩？

嘩

goal

on9

karius

卡巴尼路

宣佈阿根廷已經輸波

On9到

做乜鳩

大巴拿做錯咩

想點

柒到....

死撚死

卡巴叔

cabel

屌我睇左啲咩

失誤大到

笑撚咗

收錢

個龍真係痴撚線

柒唔柒d

低能

真係on9仔有樣睇

都話左個龍on9 上半場已經一球

做乜撚野

卡叔

阿根廷垃圾龍門

屌你老母係咪弱智

乜撚野.........

終於出事啦個on9

腦震盪卡巴利奧斯

hahhahahahhahahahaha

屌你老母閪

好波

列比治岩岩先笑鳩佢

哎呀

好波
收錢

Rebic

咁樣失誤...

個龍做乜鳩

格仔啲進攻一樣都係冇咩板斧

遞川龍門

光頭=足球猶大

我屌

唔選羅美路

抵死

仲有冇人話牙花d隊友好撚勁

想喊

On9龍

講咗 橫掂都輸 阿根廷再唔換 希古恩大把拿迪馬利亞 真係抵出局 祖雲達斯前鋒唔用 用阿根廷聯賽？

唔想睇獨立隊前鋒

wtf…

ON9無極限

同karius一樣柒

屌你笑匠

有冇咁撚戇鳩呀

史上最on9助攻

攪笑

笑撚死

上半場都膠膠地 終於都派膠啦

學界水平

柒到

ON9

keyman

7撚到

唔用清新

弱智龍

牙梅再見了

後防

做乜撚嘢？？

咁樣輸

笑死me

學界

睇到呆撚左屌你老母

清撚左佢啦

好撚on9

Set高個波俾人窩利

其實列比錫處理得幾好，都唔易射

阿根廷垃撚圾

上半場柒左咁多次 仲要猜

柒撚到

個龍門係咪on9???

個龍幾撚時死

屌你老未笑撚到嘈醒屋企人

大巴拿嚟旅行戥腳湊人數

收左幾錢啊屌

柒少陣啦屌你老母

咩撚野呀屌

抵撚死啦，用卡巴尼路

美斯可以提早番屋企，食住薯片飲蒙牛睇世界盃

港甲都好過阿根廷後防

吓。。。。

係咪打過曼城既龍都係咁on9

88

嘩屌咩事

Don't cry for me Argentina

痴線廢到, 激死messi

又一神龍呀屌你老母

大笑左

笑撚死我你老味

打緊小學聯賽？

龍門放水 rip

卡列斯 : i know that feel

我真係屌你老母

Messi 準備第二度退出國家隊

笑到胃疼

首名入球收錢

IN REBIC WE TRUST

笑撚死卡巴尼路

上半場又係咁，下半場又係咁

哈哈

射得咁高章，幾驚佢唔入

頭先好似聽到一吓慘叫

Keyman

想笑死人咩?

阿輝你有啲感受

超級大傻仔

笑撚死me

屌你老母 屙完篤尿出黎入左波 點入

好撚嘢

但係射得幾靚喎

清新又然

美斯打少c朗1個龍

皮己收

知唔知自自踢緊世界杯

？

好撚柒

小花

missi去打龍啦

條後防廢到咁，做乜撚野咁鐘意後防搓波

屌你老母光頭佬

射得幾靚

你個名

神龍

分組賽出局

球王既隊友

夜晚晚笑撚到我仆街

自己龍門助攻

利記個龍？

街場都唔會咁啦

出局lu byebye

On9 到

清新應該笑緊

格仔加油

換龍先啦 換斜恩

光頭龍又要比人笑成世了

玩咗咁多次都危危地
都重要咁玩 抵你輸啦

Goal

羅美路係屋企偷笑緊

一團傻閪

我都覺

屌你老母個傻閪龍

返去又會唔會比人暗殺

笑到醒晒

笑撚死啦屌

上次就撲比人 半場已經醫院波 呢球
換龍先好無

美斯: 克羅地亞 0:1

世界級

傳得好啊

個龍

真係換阿古路 cls

送禮勤

睇佢踢都知實出事，俾哥狗練到

屌你老母真係無眼睇

Wtfffffffff

on9教練落order叫龍比短

美斯先慘lol

玩埋d高章，抵撚死

天害小花

抵撚死 有羅美路唔選

打撚呀

牙朗係回防去到禁區

死球清得仲多過對中堅

射得靚

個龍好似同格仔做波咁，靚到你

ON99

激咩死 佢自己仲廢

仲唔撚換大巴拿 迪馬 屌你老尾

佢做乜嘢

仲位換位

成班夾埋迫害美斯

真係同我個名一鳩樣

龍門比人表演

同利記龍有得fight

LOL

美斯: 我屌你老母

利記個龍上身

美沙仲唔換好嘢

痴左

條光頭廢老 抵啦 成日玩波

keyman死撚晒狗

炸陣都夠鐘數要爆

斜恩心諗仆街我都未出到場

永不再見了金球獎
再見了梅西

又漏

個龍真係
同利個model 19樣

keyman心情差到

做乜撚野前鋒換前鋒

較埋個炮台

笑撚死我

呢個時候仲位換位

媽，好柒呀

個龍門呢世都唔洗上世界盃啦
竟然唔大力抽走個波

出局啦屌你老母

on9架個龍門

可以去猁試腳

點解會選件垃圾

差啲又嚟

從來都唔覺阿根廷既後防勁, 咁多屆都比我感覺係有前無後....唉

keyman個聲 : 唉

再見

上半場迫左你個龍咁多次 仲夠膽咁傳

美斯鳩流流咁 換能走佢啦

再唔出dybala應該收得皮

美欺

正想講

Keyman而家講親野都串串貢咁
之前謝德謙同佢已經有火藥味

可以熄機訓教

龍門真係笑撚死人

d鏡頭唔影美斯既

光頭佬跣光頭佬

英超龍門又出醜

咁輸法真係好屈辱
亞軍廷一個比一個柒

霉西拜拜

首名入球阿古路

美斯真係多得你唔少
已經攻唔入仲送禮

有得賴希古恩了

笑撚死人咩屌

上半場有野都差d中招，下半場又係咁，下下扮型唔大腳，屌佢

打假波

逼害美斯人人有責

買定機票啦亞軍廷

卡巴不嬲都係神經刀嚟

0:2

抵喇唔要ROMEO

對住班垃圾
唔怪得要退隊

抵死無技術學人後場玩波後果

有前咩?

都係打單前鋒

柏方

迪巴拉唔換出黎

佢換d咩人入黎呀，你老味

靚

又邊個黎

真情流露

換pavon on撚9

屌成隊都係垃撚圾，阿古成隊踢得最好個個你換乜撚呀我屌你老母臭西

冰島冰島

都仲唔換戴bra 拿

仲唔出大巴拿

阿根廷嘅光頭佬都係on9嘅

空龍唔入，龍門助攻，阿根廷仲可以有幾柒

都係唔出戴巴

有人係前面 唔清波係咩玩法

Keyman入青山未

廢物黎

平心而論個入球幾靚

垃圾龍

Pavon

唔撚識咪撚埋黎踢世界盃啦

美斯見到有依d隊友真係慘

依家先識大腳清

傳得咁靚

C朗起碼有神龍，美斯乜都無

出戴巴拿啦屌你老味

到底meza點解重可以留係場

神換人

羅美路小傷又好返 真係用佢好過啦

玩出禍,上半場已經係咁玩高章波

唉真係

perisic都幾勁

柒夠未啊忽然球迷

大巴拿做錯咩呀

衰過睇英格蘭

屌 係咪收左錢啊個龍門

係 處理得好好

又出咩pavon

呢球真係射得靚

我係美斯唔踢了

陰公

唔用戴巴拿 你出局啦

4年前退出國家隊個決定係冇錯

仲唔出戴巴拿

D 光頭佬痴線架

馬會應該開盤
美斯會唔會退出國家隊

係唔撚出Dybala
返屋企啦屌你老母

估1：1

根本佢寧願出局都唔會出大巴拿

呢樣真 屌

利物浦定阿根廷個龍柒d？

卡巴哥要比人斬撚死了

人地就醒 換卡馬歷

踢完分組賽就放假，小花又贏

死都唔出大巴拿

意甲最勁嗰兩個阿根廷前鋒喺國家隊

睇黎亞軍廷線都出唔到

唔出dybala
抵啦

大家早啲訓啦

dybala：我真係屌你老母

㭍到喊

傳得靚 射得仲靚

唉好撚炆

其實pavon上場幾sharp 係都屌美沙條廢物

派利是D燒味真係幾靚

今屆連前都無呀
仲咁踢法, 唔使入16 強啦

Romero都夠做啦
好似話係足總講明唔揀佢

晚晚都有嘢笑

阿根廷狗打假波

抵啦on99

雖然派大膠 但個窩利靚既係

上半場個球都應該要做到野啦
自己唔入都要分到
當還返啦

後備有迪馬戴巴拿都出個pavon

痴撚線

Dybala呢

勁左幾年

話撚咗換小保加嘅Pavón先

好撚靚架，快d睇返

利記個龍7足兩球

教練唔鐘意dybala啦應該

真退隊

美斯心情

真係廢撚到呢，後防廢到咁仲後場搓波

光頭佬同迪甘斯呢d都係廢柴領隊黎

last一個換人會係邊個？

仲廢撚過上場

個龍又老又廢都唔知選佢做乜。

垃圾

Keyman扮down
唔洗講波

卡巴尼路平時都正常
不過唔派膠 都遲早收皮ga la

光頭佬垃圾到 我老母教都識用人過佢

伊卡迪直情冇選

出埋d阿甲垃圾都唔出dybala

我屌你個光頭佬老母我要dybala呀
你唔出咪鬼選佢入去啦